香港有無機會主辦世界杯呀？

咁我地咪可以直入決賽週囉

叫全世界黎踢爛地啊？

啟德起好之後, 都係得兩個球場坐到幾萬人, 點主辦呀?